墮駒仇思達衝出嚟柒，今日陳浩天講修改基本法

墮駒仇思達今次真係衝出嚟柒，
連陳浩天講乜野都唔知就出文駁人，
今日陳浩天搬龍門講修改基本法呀

當初又話修改基本法唔可行，要廢憲建國，點解今日陳浩天講修改基本法，班本民青都要打晒飛機。

雖然我唔撚鍾意個殘獸惠，不過今次講得好，搞到墮駒中伏，值得貼堂。

仇狗每次都衝出黎柒🐕🐩🐅🐆

當熱血、城邦主張和平修憲、永續基本法時；本、民、青提出「基本法搞到我雞毛鴨血」、「廢除基本法」、「廢憲建國」、「武裝革命」。

今日竟然要抄人修改基本法

不嬲都你抄我抄你啦

不過港獨派抄佢哋口中嘅青山派真係有啲諷刺

好失望，對陳浩天好失望，你居然提出修改基本法？獨派長期恥笑、鄙視與攻擊的政治主張，由你把口講出來，就係對港獨最大侮辱。上次BBC訪問，你又話香港係準國家只欠民主選舉，你根本就是陳雲的人，你叫這三年來為你大聲疾呼的港獨份子情何以堪？

仇思達抽水抽著火水，仲失望

貼堂

五十步笑百步，熱狗鳩硬一向針對和鄙視仇思達，但是熱狗鳩硬點解咁鐘意抄仇思達既文？

明明自己有獨派論述，點解要抄傻雲呀

收皮啦， 就係你呢啲傻鳩助炅熱狗同五毛

直接block咗佢咪冇眼屎乾淨囉由佢玩單人模式

你見成個post都冇人理佢除咗你